盧俊宇: 11名被制裁高官 鬆綁？

"盧俊宇（前恆生銀行法規部調查主任）: 爆特朗普點解突然為777 PK鄧 張曉明 夏寶龍等 11名被制裁高官鬆綁？"

True?? FC?